以為叫阿二出黎攞彩，點知又柒多鑊

諗e條計條友係唔係已經執緊野準備走佬

下次不如Facebook 直播算啦

一樣都唔敢答

睇足，佢係唔係扮善良？邊有咁on9